有冇人打算報名 第二屆裕華康樂棋爭霸戰？

上年決賽

幾過癮